將陶輝同鄧炳強大頭製成大banner係班狗面前瘋狂揮舞有冇得諗

瘋狂大叫散仔衝鋒 大sir領功

分分鐘打得仲勁

如果撞正輝哥現場指揮會點會倒戈定打得仲甘

想俾人打死

Dover order
PC suffer

大sir一齊黎，帶藍衫一齊走